［it狗］有無手足幫手睇睇部機

部機開緊 但好鬼疾 係咪關兩把風扇事？之前無留意兩把風扇有無郁 係咪壞左搞到疾機？

又要叫人it狗又要人免費幫手，自己同自已睇啦柒頭

12gRam 前日好大風 屋企打開晒窗 就開唔到機 鍵盤有著 之後拆開部機請下塵 開返之後就好鬼疾

睇睇温度先?
我用開HWiNFO/ speccy

依家開機 基本上down唔到野

下面個兩把風扇壞左有無影響？

噴啲藍威寶落兩把風扇再開機，屋企洗抽油煙機都係咁

通常係熱過幾度之前例如50幾之前可以完全唔轉
過就開始轉

如果永遠都唔轉 咁usage高開始熱嘅時候 我諗應該輕則降返頻控制發熱重則燒埋卡

成部換撚左佢啦

依家睇返 有時會轉 有時唔會轉

ching幫幫拖

仲有無咩硬件可以自己check到？

唯有一樣樣debug,一樣拆拆出來再開機試
你拎去比錢人整, 人地都係咁
拆左顯(示)卡 轉內(示)顯
睇下咩環境

仲疾, 有2條RAM 拆靜左/右一條,再著機
再安番左/右入去

好多野影響疾, 最尾唔得多數都係HDD 問題
你洗過HDD 裝番window, 仲唔得換新HDD

都係類似咁試,,, 好難知咩出事 要係咁試

試下用aida64之類check 下溫度正唔正常
低過80度都正常

之後再check下個system drive正唔正常

Btw我前幾日有fd都好似你咁，之後原來係中左毒，佢down左個卡巴斯基試用版落黎掃一掃就無事

請問system drive掂check？

明白 但顯卡係邊拆 兩條ram試過check過無事

如果乜都無做就疾，比較大機會係cpu 問題
，我估係cpu 過熱降頻，你有無拆過cpu heatsink?

你down 個hwmoniter 睇下個溫度同時脈

疾到down唔到野 chrome都開唔到 要用FF

你第二度down完隊番入去囉

down緊

最簡單係唔好拆野
開工作管理員出來
係咪RAM full load 緊100% / CPU full load 緊 100%
/ hdd full load 緊 100%

點睇

HK$3000 幫你整

粒u 100℃
你cpu風扇轉唔轉嫁？

咪做爛市啦...
美金3000$

呢部風扇？

cpu過熱，要換下散熱膏
或者都咁舊，可以考慮下換新電腦

9成拆完出黎無換散熱膏

我拆完吸晒入面啲塵 就裝返

係咪得cpu過熱呢一樣？我依家出黃金買散熱膏

唔洗買住，開左cpu風扇先，好大機會你未cup好姐

部風扇開緊 係咪散熱膏揮發晒？

冇落散熱膏再扣實 接觸不良

睇清楚個風扇散熱有冇壓緊啲散熱膏渣，冇接觸到自然散唔到熱，cpu自然會100度

把風扇四隻腳 我插得一隻

依d樓下電腦鋪買都得，平野都係10-20蚊遮

我拆把風扇吸塵個時 個底已經無左散熱膏

留名睇佢冇裝實

唔知點裝就自行搵說明書或者youtube搵片睇

附近都無it鋪

我屌....

我覺得backup哂所有野
re裝window睇下點先

有無問題

死硬啦
同要1 pair pair對角咁扣實

依家卡巴斯基chrck緊毒

好難插到個窿

應該佢蓋翻板果下已經晾住係度屌屌fing

因為硬化曬痴住散熱片姐
搵張紙巾點D消毒火酒抹左D舊野（cpu+散熱片）
然後先好吱牙膏

唔好吱太多啊,唔係開唔到機唔好問點解

牙膏都散到熱？

樓主你呢隻CPU隻腳小心插..
是但一隻腳爛左,你就玩完了

佢分分鐘成粒吱落去 腐蝕晒周圍

好似壞壞地

咪仲好 順便換隻塔散

散熱膏

好對唔住我用術語

睇錯隻扇 佢冇搞粒cpu呀

呢隻風扇設計簡直一流
崩左一隻腳 成座塔要換

等埋卡巴斯基check毒 再熄機裝返

呢把風扇就係cpu個把?

仲掃？
拿拿聲熄機啦
100℃仲諗住等佢掃

即刻熄左

巴打你真係唔識硬件野但你又拆出黎係咩玩法？

四隻腳插窿 有無技巧

即刻熄機啦

之前整電腦見個師傅拆過 我跟住佢拆咋

緊係有啦,
成座塔拆出來
唔記得向左定向右扭鬆4隻腳,
然後輕輕隊4隻腳落底板
隊唔中個窿唔好夾硬隊落
再拎番上來再試

4隻窿隊岩哂
用輕輕力禁實4枝針落去
然後唔記得向左定向右扭緊4隻腳
跟著搖下座塔係咪緊

我去買散熱膏先

4隻腳向右扭 > 再向上拉4隻腳 = 拆塔
向下禁4隻腳 > 4隻腳向左扭 = 裝塔

大致係咁,,

但你連自己拆緊乜野都唔知
想用舊機交學費嗎？

乜唔係扭左先撳架咩

唔係, 要裝塔
禁4隻腳確保落哂底版4個洞 先扭左鎖實
如果唔做呢步好易斷腳

等睇電腦大爆炸

買過部

用陰力
唔鎖實四粒神油點作用到

神油落一粒青豆得啦

插到啦

搽完散熱膏都有40以上 係咪搽得唔夠

無開game10～30 開game40～70都有

開game 有loading 會高溫係正常
多數唔過80度就可以唔洗點理 (但都要睇你呢粒係咩U)

明白

99度，過熱呀，heatsink 鬆左

Youtube search intel cpu heatsink install 自己裝番好佢

搭單問 有時工作管理員顯示硬碟100%係咪中毒

正常，用hdd會有咁既情況

OK

係咪真係咁多人覺得自己係狗
點解會咁多人答佢

是但啦
做狗幫到人幾開心

潛台詞：

你用hdd部機就梗係慢架啦
想順d就換ssd啦

梗係行raid 0玩鳩樓主啦

搭單問temperature keep70幾度關電腦邊一part事

1999

狗你老母

依家啲人係咪冇讀過書㗎
人哋拎嚟自嘲嘅
佢拎嚟叫人

原來而家仲有咁多人用風冷(除左公司)